暗戀緊人嘅巴絲入嚟一齊打氣/發泄區

我愛的人，不是我的愛人

有時signal 唔清晰，難明嘛

唔好呃自己啦

我都想知男性比既signal多數會點？

幾直接下，例如會比你睇下佢同其他女性嘅合照，或者係你面前講另一位女性嘅好

你唔纏到畫出腸會死心嗎？

直接拒絶？

睇果個男仔有幾決絕

帶帽既巴絲入黎一齊打氣發泄區

呢位巴打有經歷咁喎

大家咁話啦巴打
我就經歷開失戀既

輕輕一推

由佢沈啦，反正無咩人討論

人地連你電話都無save 唔好再蠢落去

跟你學野姐巴打
要得閒推一推

可能佢好上心 已經背左你個電話呢

推咩q呀，都無人討論

中學果時暗戀一個同學，到依家好多年冇見都仲鐘意緊佢，有時發夢都仲會夢到佢

初戀總是美